有冇人玩過azar呢個app

可以同唔識嘅人視像通話
香港台灣咩國家嘅人都有
啱啱同條友傾左成兩個鐘好痴線

似打手

仲有人玩咩個app，對上一次成年幾之前得班nigga 玩

咁樣都叫打手

啱啱同個台仔傾
仲有個香港細路仔得九歲

香港真係冇咩人玩

頭先又識咗個台灣人

個個台妹都話我靚仔

咁點呀

試過同蘇格蘭警察吹水

傾左咩

係真唔係